[1270] I.O.I討論區(41) 12.16Juju 12.18Nana生日粗卡~ 酒夏1月CB預定!

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
IG :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Weki Meki (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

瓊佛生日po留名

爽颯登場

娟姐又派軍糧
between，個tag有talesrunner

跑online?

推咁快做咩

搞咩...

我諗無錯了 我仲以為隻驚神早摺左

見得閒咪早D推

好自私 唔俾我大隻妹po擺耐啲

留名

好QQ

放工留個名

흔들리고 있는 그대의 눈빛
내 맘을 흔들어 놓고 있네요

好耐無留名

留名
Juju係邊個

瓊

請夏Free Month ep4 中字

我應該miss左d野…

小薯留名

[NEWS] Doyeon will feature in Long’s pre release song “All night” which will be released on the 14th of December at 6pm KST

人地唔識睇啦

又唔係個個睇pristin就唔好用啦

正喎
小公主🤤🤤

我錯

唔係啦 樓豬錯呀 好自私!!!

囧囧就知

佢叫roro

仲未過氣

有度去happy together 睇人唱K都有人唱ioi D歌

瓊巴係靚仔，唔會錯既

宇少pristin gugudan dia weme 全部連住落
其實係咪黎黎去去都係同一班人買

亞視黎

ioi 14
宇少pristin gugudan dia weme 加埋13.7
close enough

佢mk仔黎

成日追擊我

鬼叫你咁快推爆人地個po

咩人地個po

我大隻妹生日po
btw..唔關事啦 佢真mk..

我係有i.o.i既都有買，除左⋯⋯

巴打ED野又唔使專登拎黎講既

LM

偷貼我宣寶

有咩問題

試下唔好狙擊我先 國人世界級呀
[size=1]除左嗰個[size=1]

我講sally呀
呀～～～～～～～～～

喂！！！！！！！！！！
sally唔係雞呀

喂 你睇返你瓊啦

叫會然周潔瓊睇 我不了！！！！！！！！

呢句真係要cap低

你睇完你唔好縮 我同你講！！

你口裡說不 上次見到個牌咪又叫返春

請夏 master key

冇啲咁既事

大把證人喎。。你唔認都大把人出來講

好靚

話咁快就輸左

Rapper 上去算係咁

得靜去到rd2?

正

嗚呀

返去睇

11隻naver search 排19

PR機械人既成果

鐘國真係好捧場

李光洙真係成個人都係笑點黎

女兒又打電話上傾聽

cut得咁差

有情cut

有情輸係邊 輸係最尾個高音佢唱唔到讓左比隔離?

Chungha: Tomorrow I'll upload the video you like so much
Sohye: *SCREAMS* Really??
Chungha: Everyone, if I could give a spoiler, I'm going to upload a video that Sohye likes
會係d咩片?
btw傾聽100天粗卡

贏左話題性 算啦
放落手機慢慢loop

瓊瓊有工開

大陸版101？

仲有瀟瀟

李榮浩>>all

唔好呃自己啦

Thanks殘巴

喂 咪啫到行好喎

原來Produce 48 係加埋AKB 48黎選
【韓流】《PRODUCE 101》推第三季 AKB48成員參加選拔

P得肉酸到，D製作同韓國真係差幾班

move

때론 힘들었고 때론 행복했던
모든 순간을 접을 수 있을까
내내 그리웠고 내내 보고 싶을

I.O.I成員們的蒙面歌王合集

聽who you先正 痴線 btw粉紅好似ben黎

另外哥個係咪101唱hot issue的黃秀妍？

應該係
轉左做dancer

我都想瘋狂 morning call

gugudan(구구단) - 'Chococo' Dance Practice Video (Part Switch)

hyeyeon

171208 請夏祝賀公演

[4k]171211 배텐퇴근 김소혜sohye focus

有情將機場當成舞台

縮手呀

像突然地高歌 任何地方也像開四面台

有情真係好QQ

雪雪仲喺後面幫佢錄影

[url]
[/url]
度延 feat個首歌

長片

最尾比人推走
度延消失左?

Lip Drama

延靜

好聽到癲咗

我靜

呢集好睇
請夏玩球類真係差到冇得再差
經理人姐姐真係好正

其實係幾耐出一集？

逢星期三四
聽日都第8集 唔知仲會有幾多集呢

點解我上網只係見到4集？
有冇中字link黎睇下

1-6集中字

第2集係vlive做

男嘅把聲都好正

度度好靚女

連續2日有新歌聽

機票生日應援

171214 請夏和彩妍將會在15日的2017超級模特選拔大會上 與模特們帶來特別合作舞台 但應是不一起表演 是請夏+鄭世雲 彩妍+車銀優 這樣組合

只差一點點

靚到

我彩

芽b

首歌幾好聽

痴線又狙擊小妹

瓊生日快樂

開心潔瓊日 瓊生日粗卡

[img]

[/img]

糾結瓊生日粗卡

你up乜9

周姐寵

嘲隻鯨

生日快樂

pinky生日快樂

入黎祝牙瓊生日快樂

who is next

Pinky生日快樂

瓊生日粗卡

留意到走召囝冇出過聲

做咩偷狙擊我

本身諗住搵張圖執 太攰

係有心既唔怕攰啦

近排番工好忙 見到堆圖都頭痛 又未執

等你出圖牙 想睇

放心 唔會出

一齊去睇sj con
Somi

瓊同jackson識得咩
定係照稿讀

宣傳野
唔使當真

唔識你呀

攬完一次又一次

星期日都無人pish

成班偽毒

我推

空氣瀏海娟娟返嚟啦

舊圖重溫空氣瀏海娟

開心nana日

#Happynayoungday

佛生日快樂

佛誕快樂

活佛生日快樂

包臉石佛生日粗卡

그건 그만큼의 사랑이었어

娜榮榮生日粗卡🤤🤤

靜到

冇人架啦

過氣女團

請夏新fans

歡迎新飯 因為入圈呀

Seach nucksal 睇到請夏live
平時淨係聽hiphop r&b 好少聽idol
女solo最多都係ailee
睇睇下請夏跳舞就鍾意左

有新人

Hi大神

你先係。。。

小妹唔係啦

千萬唔好走去睇produce 101....

it's magic

千祈唔好吹奏佢

gs凌晨會出沒

我上幾個星期先玩過比班鬼佬同事睇，佢地話未見過

可以去睇台下既請夏 兩個人黎
好可愛

已經睇緊
好少鏡頭

歡迎新飯！

101, ioi時期果d就唔介紹 追過氣女團好慘我都係散先追
第1頁有list 睇左就返唔到轉頭

solo時期
可以去睇佢vlive 最近果d都有fans做中字

最近出緊個人網綜free month 暫時逢星期三四都出

呢集好笑(有英字)但請夏吧仲未出中字
EP1-6中字

特別推介睇呢個

既然係睇stage鐘意請夏 送上最近既cover

MOVE' Dance Cover

唔追ioi都推介睇chungha既bang bang同whatta man
請夏有份編舞

上水歡迎下新人先

歡迎新人

好有心

DIA Chaeyeon joins the lineup of Law of the Jungle - Chile

NU'EST W and Gugudan will be the first show men for JTBC Two Yoo Project - Sugarman 2

多謝推介

叢法

唔洗客氣 請夏冇post做一下推介姐
有新人支持就好

綜藝多d鏡頭既會有
週偶 不朽的名曲 柳熙烈的寫生簿 記憶中有呢d

巴打識聽韓文既話 逢星期日8點EBS radio有可視電台

又有彩妍睇

頭先偶爾望下溏心3，黃脆魚竟然講起I.O.I

講咩

摩牙

辣殺劇都睇
[black] Signal話佢識UO同IOA，之後脆魚串佢話係IU AOA同IOI [/black]

啱啱返屋企開電視見到咋
[black]你居然有睇呢套辣殺lol[/black]

第幾part
等佢有重播上去望下先

好似係10點嗰part

得呢句就算啦

請夏出道200天

粗卡HEA

繼續solo大發

一月cb 再上一層樓

好期待請夏cb

祝早日領到一位

好快會有

Official Logo & Colors

唔識真係睇唔到個名

畫支燒酒樽可能仲清楚啲

聖誕快樂！

聖誕快樂

話說岩岩睇緊第43次pd101 無無聊聊睇wiki
撳到hanhyeri果到發現佢有上過mixnine

仲發現好多101既都有入mixnine
shin 金允智 姜詩賢 (2個都係star empire) 李秀敏都有份
突然好有親切感 要開黎睇啦

仲有個朴敏晶
對佢印象幾靚同可愛
不過冇鏡頭 最新個集仲要排女生尾二

原來有人有睇開
靜係聽人講the unit好睇D 廢事睇咁多audition programme所以2套都冇開黎睇
睇黎真係要開晒2套黎睇

Mixnine好睇好多
個pd係p101個pd嚟 真心有少少似p101 s3咁 又係幾鍾意捉人小動作嚟剪輯
The unit老實講好悶 唔洗估都知邊隊贏

D人話mixnine係玩D練習生
但the unit又有dia睇

睇the unit都係睇Dia
Moxnine男我會飛住嚟睇 男頭幾名有個好撚串好憎佢 但睇ptt啲女出晒水咁 我係睇本月少女 兩個都正到仆街

一直等緊人講the unit
如果唔係有我以前睇開既人我都唔會睇
大家要G持我祖祖

the unit值唔值得睇
你hv呀?

幾鐘意cube個練習生
不過次次都冇C位佢表現
可能因為係忙內 冇得出聲

值 睇我祖祖同知元都夠

世界級

睇完101睇先

快D睇

dia哥兩個排名好高

假期睇返ioi d綜藝，睇左好多次都仲咁正

其實搞咁多到最後都係人氣選舉

投比我未

Meaning behind Chungha’s official colors: The three colors in gradiation express #Chungha’s constantly changing “colors.” Rather than a simple genre or stage, [the colors] express [her] intent to bring various kinds of fun, [conquer] challenges, & make new trends.

想追你 你穩住先啦

mixnine 個人感覺開頭面試個幾集當綜藝睇唔錯
佢剪到好散同埋可能我唔想睇仔 所以覺得佢咁剪好奇怪
最新個集成集女感覺好左
不過101個堆 得呢兩集有鏡頭 之前真係見都見唔到
印象中有隊直頭全部剪走晒 淨係播表演

the unit 面試個陣好悶 組隊開始好睇
佢地啲鏡頭好平均 感覺真係幫佢地等多啲人識
out人個到係自己隊長讀名 唔知點解覺得好好睇

Merry Christmas

IOI po手足們聖誕快樂
Btw5巧貢芯啦

SBS

我就睇ioi團架啫

55 我信你

大家都係啦 我都信你

睇mixnine第一集已經覺得yama&hotchicks公司好慘
D練習生真係好有實力 仲要睇得出裴允靜好想幫班細路出道

我真係淨睇ioi

＋1

Metoo

啲仙氣飄左出黎
張poster係之前越南拍個套戲?

留一留名

彩

又接左新劇

仲未過晒氣
請夏

點解娟姐啲仙氣咁正

.......

我情

變左 MK 妹

韓國仲有3線女團既野賣

今年個世界百大美人瓊妹有份
呀

巴打睇完抽仲未番？

聖誕女兒

返左喇

年尾大show除左SBS演藝同MBC歌謠係咪唔洗睇

靜

小寶君比人趕走左

请夏的Free Month 中字 更新到第8集

唉...平時都係靠睇佢update

請夏一周偶像 預告中字

大叔有獎攞
表演首歌又有pick me元素

之前解散後先飯上，追曬佢微博，成700幾頁

點解啊

睇左大半年先睇完

我睇到已經頒左，佢係拎咩獎

load唔到入去
想問係咩來
冇睇開微博

rere世界級

Best Challenge Award

又係希大

幾時再邀佢地上多次

第二集我都仲未睇

要等到幾時 ？

個時不斷loop最後個part，配埋大叔首花路
睇完無心機做其他野

唔知
其實最近好有時間
但偏偏冇開來睇
除夕元旦放假...又差唔多解散一週年...我諗真係要睇了

佢係任何關於I.O.I既野都會post既博主
I.O.I解散後仲keep住有update
但不時俾d無聊人話佢偏心請夏
依家終於意興闌珊

其他人有隊友好難成日提ioi
出現次數少好正常

d人真係好無聊
人地咁有心做博主update資訊
你唔中意睇咪唔好睇
話曬都係ioi家族 使唔使特登攻擊佢

玩頭髮嗰張先正

點都會有一個自己最鍾意 偏心都唔得
大陸人真係好霸道

我彩世界級啦

咪係
咁樣繼續支持ioi D人硬係要係到挑剔
就算偏心有咩問題何況佢冇

最尾個張

因為唔係偏心佢地本命

god 世正

我正

好可惜
好多ioi既資訊都係喺佢度睇到

.

d仙氣

同場

個台可以再細D

分幾個場地搞？

我彩🤤🤤🤤🤤

pristin exid bap gfriend hyuna wannaone細台

仙氣

？？

恭喜大叔

有候補？

係呀

Mama behind中字

燈燈

世界級
瓊好正呀呀呀呀呀

我正得獎感言英字

我十公主

full moon 瓊

都2018啦
I.O.I日呢

SNSD Sunny, Chungha, FT Island Choi Jonghoon, and more will star in new MBN reality program ‘Real Man and Woman’

sunny仲高過酒

應該差唔多
請夏個頭好似"向低"左少少

酒究竟有幾高

新年快樂
終於追到live

係愛呀哈利

報高左幾多

CHING 搞錯野喎

手足唔好咁過份

大波娜好撚正

世正、素慧
KBS演技大賞

波娜

唔好搞我老婆,如果唔係丁都剪斷你

100種請夏

我彩妍好qq

彩去叢林平安歸來

f社出事

擔心hv多啲 怕就咁解散

[INFO] 180102 Chungha to comeback after 7 months with her new album produced by Black Eyed Pilseung on January 17th

大發

陣仙氣

M＆H做到野
酒夏繼續上位

[4k] 171231 KBS연기대상 Red Carpet 김세정(Sejeong) 직캠fancam

素慧套劇得十集？
咩都未交代，案都未破就完左....

貌似係完左
可能反應好會拍續集(?)

程瀟同潔瓊

度延free dance

仲要扮開心
開工有冇糧出架

覺得佢地講普通話好古怪

[RUMOR] ISAC 2018 TEAMS

A: EXO, NCT127, Golden Child, Red Velvet, Lovelyz, Mamamoo
B: BTOB, Pentagon, Apink, Girl's Day, CLC
C: BTS, GOT7, GFRIEND, Twice, Gugudan
D: B1A4, ONF, Monsta X, Oh My Girl, WJSN, Sonamoo
E: NU'EST, Seventeen, Astro, Weki Meki, Pristin, DIA

請夏好重

G持師姐

斑比 請夏 一週偶像 中字
好鐘意狗既我表示笑死

[INFO] 180104 Weki Meki are delaying their comeback which was scheduled for the end of January, however recording and jacket shooting already finished

Which members reply is the fastest and which member is the slowest

Chaeyeon: The member who reply the fastest is Somi and Chungha unnie reply fast too.. Sohye is the slowest.. she really slow (on replying msg)

Chungha唔係打得最慢嗰個咩

可能錄音

小寶君係留言出現

素慧話係待機室同世正講唔停

酒

電視百老匯個廣告有兩秒係度猩猩叫
叫到好似有情

聽到個叫聲 即刻諗起佢

連陣雨都就快一週年
好似過得好快
但離5年之約仲有好遠咁

過左1/5
好快就過

今集the unit好睇

uzzutape ep35 中字
留言有整理到，可以係邊度睇到其他集數

It seems Chungha is filming Hello Counselor.

好似

Chungha 上唔上到位今次Cb 好緊要

一定上到

一定可以架

In chungha we trust

感覺m&h都識做

俾chungha solo已經係一個好決定

180108 Idol Producer Preview with Jackson and MC Jin

原本諗住買一隻 依家打算買哂2個version

Gugudan 1月31 cb

Cls
仆街jellyfish比佢地休息下好嗎

今次有Soyee啊

你去未

U go i go
Oj?

好

去幾耐

一個禮拜掛 或者等埋宇少

你收嗲啦

大神咁兇呢

抵啦

你幾耐冇返來呀？？洗唔洗帶d香港手信比你？？

一直係香港

扮乜9

咁多位手足一齊幫手投票比我地祖祖

知元已經夠票啦 請保送祖祖入閘

請夏又有人陪
btw Pristin係咪都傳過月尾cb?

有圖

之前見Pinky d fansite又close又rest
原來有單咁既野

pledis話左係假啦

【Heraldpop】[PRISTIN方面:"周洁琼退团说?完全不属实"] 9日,所属社PLEDIS方面就关于组合#PRISTIN#成员#周洁琼#的"退团说"做出解释.所属社:"目前在网上流传的PRISTIN周洁琼相关内容都是没有事实根据的".这天,以社交网络为中心,流传出周洁琼要退团的消息,随后所属社发布立场回应

Chungha's title track for her 2nd mini album "OFFSET" will be titled "롤러코스터 (Roller Coaster)"

Roller Coaster

左下 可唔可以著返好d件衫

今日有人傳 不過我估三月
宇少都差唔多

好想飯埋mnh個美工

月尾唔好啦 姐係冇Kyla份姐

一週年cb

暫時睇今次cb d相好靚

係就好 我想去兩星期

會唔會有pristin

mv teaser
開頭短髮嚇親

咩黎？

golden disk

今日音源部門wo
新人得男冇女
睇黎聽日都一樣

仲有個螢光嘴唇都嚇親

呢下整到好似WG瑜斌

琴晚發夢夢到璉靜 仲同佢玩左好耐
但係一訓醒就覺得好空虛 如果個夢可以長d就好啦

@KimTaeyeon巴

靜
我都好耐冇夢見過

somsom

終於肯放somi出黎

全昭妍最終將合流CUBE即將在今年發表的新女團項目。

雖然目前還沒有定下具體的時間，但是全昭妍將合流，以及以今年內出道為目標準備中。

此前全昭妍出演mnet<Produce101>獲得大眾關注，也活躍在<Unpretty Rapstar3>中，去年11月也發表了單曲<Jelly>。本次合流新女團再出道也引發期待與關注

之前又話solo rapper 而家又入新團 間公司想點

【OSEN獨家】#金世正#-#韓寶凜# 等出擊<HT3>女神特輯
11日下午，根據OSEN取材結果顯示，#金世正#-#韓寶凜#-#李秀景#-#裴惠善# 將參與14日進行的KBS2<HT3>“與女神同行”特輯，節目預計18日播出。
gugu cb=大叔瘋狂上節目

mnh世界級

就快一年了

Do It幾正

daebak預感

2017 Gaon Chart

I.O.I - Downpour

Digital #71
Download #46 - 1,112,589
Streaming #77 - 48,723,960

Gaon 2017 Chart

Chungha - Why Don't You Know

Digital #74
Download #77 - 911,945
Streaming #74 - 49,688,465

Gaon 2017 Chart

Unnies - Right?

Digital #61
Download #69 - 953,036
Streaming #70 - 52,958,418

好外國pop song

Nvm 我覺得係好事黎

이 비가

No one can resist Sejeong’s aegyo

乜都俾晒我正

彩彩happy tgt

Som都有得傳聖火

鄭彩娟進軍大銀幕 處女作《LALA》2月上映

之前越南拍個套

Coca Cola

娟娟幾有古裝feel

被稱作「視覺中心」的三代女團成員

Pristin 17出道都叫三代？

花呢

請大家多多G持pristin

Nayoung呢

凍死我靜

另一個約定

韓國有一堆休站.......

Somi比起其他ioi成員真係靜好多。

不過佢都係得17歲。

就算唔入女團。自己solo或者係演員都不錯

搞到我尋晚夢見佢

Jisoo

最新一集夜行鬼怪有世正美娜

中字

我都想玩

twitter好多偶運會劇透

大隻妹個紫紅頭好靚

紫紅

笑咗出聲

感謝記者仲記得I.O.I

彩妍，大隻妹

當有丁小朋友咁舞

最齊人係今日

最尾有丁唔理佢地

見到佢地一齊就已經好開心
唔知ioi官方ig彩彩會唔會up相呢

做緊乜野

好傻 但好可愛

懂得讓我微笑的人 再沒有誰比你有天份
輕易闖進我的心門 明天的美夢你完成

yellowpopcorn reaction

張相仲有我roro

有問題?

幾好聽
螢光舞王

請夏本名係燦美

酒紥呢個頭勁得意
between, 張相個source咩節目黎

Mbn 現實男女 下集請夏揸真車

好細個

Chungha "Roller Coaster" Debut Chart Rankings

7pm KST

Melon: 17
Genie: 10
Mnet: 28
Bugs: 2
Naver: 27
Soribada: 36

청하 2nd Mini Album 'OFFSET' SHOWCASE

幾正 成個腦都係 roller coaster woo wo oh

首歌真係幾正

我 好想見

新飯留名

金請夏世界第一

嘩, 唔係講笑
首歌好好聽
副歌前面果幾句好正
黑眼 請夏

歡迎

請夏大發

welcome

我有情好qq

[4k] 180117 김청하(CHUNG HA) 롤러코스터(Roller Coaster) 직캠fancam by 믹스@OFFSET Showcase

Downpour一週年

Johnny asked Chungha why she chose eating with all 11 IOI members over Lee Hyori immediately . She said its bcos its very hard for all 11 members to meet up. They messaged each other and tried to meet up last year but everyone was too busy so they only can meet up in small groups

查看 @yellowpopcorn11 的推文：

幾時先可以再見somsom係台上面唱歌跳舞

yellow popcorn

洗咪留隻GGD俾你

請夏世界級
隻舞最尾好型

Queen
真係好聽到不得了, 我狂聽ing
請夏越來越壓台
今期同宣美一齊cb, 兩個同type solo女歌手
比較之下我個人覺得Roller Coaster好聽過Heroine
Roller Coaster係第一次聽已經覺得好正會仲想再推第二次第三次
Heroine冇Gashina咁驚艷

聽日買碟

留比我

如果重點舞有Gashina咁爆可能更好
不過依家都已經好正

你唔係去咩..

又得我.....

未買雞票...

留埋俾我

講真

我請夏好正
歌同人都好正
Btw Spotify 已經有新碟
快過我預期

第二季要來了?

靚到Cls

偶像練習生 EP1

等你去呀大佬

你又唔帶 講經咩

係咪調轉左黎講

邊有 不嬲跟人

我想跟你學野多啲

請夏隻碟好大盒...
得個盒大
有冇人已買？

你咁早出發

岩岩睇左

又係時候睇多次

每次出呢首插曲都毛管棟

時間真係過得好快

屌，我回錯帖原來
Sorry

下集teaser

瓊好惡
cut 可能要要遲D先出

你不在 當我最需要愛 你卻不在
無盡等待像獨白的難捱

後半句明顯係瀟講啦

這很難嗎
扮晒嚴師咁

明明就咁既樣 點惡得起

快D嬲我

全程開咪
成個LIVE好高質狂睇
Queen

開團未

每日都有新live睇

我新年前要番黎開工呀

你又唔去咩...

等你帶我去

你同我去囉

180117 NCT NIGHT NIGHT 中字

180118 兩點出逃Cultwo Show
청하(Chung Ha) - Roller Coaster(Live)

全場無字

水母仲未肯放大隻妹teaser相出黎

你兩個加油

一見到你係fs出現就影硬你🙄留來慢慢j

冇機會見到

一定係

又有新
唱到Live真係好勁
自己唱成首歌仲要跳得咁激
希望今次領到1位啦

佢避開我地去呀

你同首週大神咁早去
點見到啊

聽日有啦 仲有我大陸妹同老女人

已經唔係首週 新年我又去唔到

好過我先

大家都知咩係有咁耐風流就有咁耐折墮

屌 我連機票都未買

仲等咩 依家又唔貴

Ok咁當你係香港
咁你幾時去

一直都係香港 咩叫當係

心照啦
咁幾時見到你牙

唔見啦

好正常姐

之前星材都話同世正好熟 應該重有聯絡既

🤷🏿‍♂️

掛住你

多左好多表情

btob 世界級，痴線佬團

好多頭髮

以為佢會keep住光頭仔look

180115 아육대 아이오아이 직캠 (세정 채연 연정 도연)
嗚呀

佢呢個look都ok

世正真係好好笑

Too much talker
btw邊個比負皮

睇到佢地可以傾下計唔知點解都覺得好幸福

五年眨下眼就過

我有冇聽錯 01:23 個應援

仲要冇字幕又聽唔到佢地講咩都覺得好開心

無 新應援
好似係得30個fans可以入場

度延同美娜
呢個站係咪無youtube channel

我都聽到係ioi

岩岩先得閒睇夜行鬼怪，世正美娜

節目組就唔可以安排個男比請夏咩
見同系列都係一男一女

跑跑卡丁車同跑online 童年

終於開左請夏隻碟黎聽 好多元化
將Do It或者Bad Boy留返下次cb做主打都唔過份
下隻碟到底仲想玩咩

btw第一次聽Bad Boy個開頭以為lag機

張條link複製到瀏覽器

請夏d碟好高質
兩隻係melon都有4.4/5

又係時候翻睇

有情做評審

最後哥張

駝鳥樣

5/11
我買下個到度延

G4

叫創造101

瓊唱歌進步左咁多

有冇手足可以俾番陣雨個wall paper黎 長方型fit手機size個張

我剩係得呢D

彩彩張poster上下掉轉左

[img］ [/img]

一路用緊呢個

this?

記得有位手足整過款長方形版，唔記得邊個post到搵

殺死人
2萬幾rt

大隻妹世界第一

求其整頂住檔先

Fan: 請夏呀~去年今日係I.O.I最後一場演唱會，有冇嘢想同成員講呀?
請夏: 快啲見面!!

咁就一年

慎入

點解我舊年呢個時候要返新工唔請得假去con

上年最傷心既一日

瓊真係想扮嚴師

好想知韓國個邊點睇佢地做導師
始終個節目明抄到咁

唔係請左原本101個pd過去做架咩
不過瓊同瀟由話佢2個做導師開始就比人話未夠資歷做

呢個真呀，前浪哥叫做好少少，不過佢地都真係未到可以教人既級數

得歐陽靖係對路
如果山支都去玩就正

點解唔叫宣寶玩串個party

搵個傻既去教人？

[4k] 180120 청하(ChungHa) 멘트+포토타임 @고양스타필드 팬사인회

唉

其實瓊係101成功出道應該做賣點
好似冇提過佢係過來人

瓊唔係話自己以過來人 朋友晚定位同佢地分享經歷咩

翻版都敢提 101

請夏 網吧進擊 中字

請夏打機技術

現實男女 ep1

現實男女 ep2

請夏揸車

都抄到咁啦 節目婉轉d提下都無所謂啦
起碼導師有說服力d

上遊戲樂樂同女兒一齊打啦

遊戲樂樂做完左啦

咁快完

冬奧之後開新一季
轉唔轉人就唔知啦
btw女兒岩岩夠玩19+ game就完季

彩妍真係好多野講

原來完左
我有成十幾集未睇

Too Much Talker

1 year down, 4 more to go

頂住呀手足 4年話咁快就過
好想快d見到佢地

分開見住小分隊先啦

有買版權

ioi新飯留名 請夏首新歌幾好聽 live舞台好好睇

居然有買
但阿瓊去咗山寨版

歡迎新飯

難得有新飯

請夏簽唱會 飯拍全場

佢個名好熟口面喎

想知邊個做導師

仲有咩國人剩??
唔通係山支，宣，些寧

港女

星期四晚上的主角！本週Mcountdown的陣容是什麼？ M COUNTDOWN 180125 EP.555

最後有請夏

吳亦凡，你有freestyle嗎

請夏今日THE SHOW件衫係咪同幾日前音樂中心果件一樣

路人入黎支持下..

請夏首新歌好好聽...
performance 都好正...

請夏望落幾cute 咁..
唔知佢平時份人係咪都好cute ge le XDD

kriswu可以

係

個人覺得請夏私底下幾cute

仲有新人

Gugudan Mina and Lee Da Hee will guest on Running Man

Filmed yesterday in Jeju Island

回鄉，唔知有冇時間見屋企人呢

請夏 取向日記

呀！！！！終於。。。。。。

SC

請夏

隱隱約約閃動的雙眼
藏著你的羞怯

本身以為宣美墜馬會有機會，點知 OMG 上得咁快

靜
唔好理前面個廢老

花花姐姐

好仙

海仁好似又參加produce 48

....................................

好有出道的決心
但又係mnet搞

OMG唔上就好難有得再上,請夏就大把機會啦

又想比mnet撚

每個機會對於請夏都好珍貴
將來冇人敢講

利申: 負評唔係我比既

Immortal Songs 2 Lineup - Kim Hyung Seok Special

Chungha
Jo Kwon
Lee Se Joon
Park Ki Young
KCM
Kim Yong Jin
Paul Kim

Recording Jan 29
Broadcast Feb 10

又上不朽名曲

恭喜青夏 pristin新人獎

Pristin 請夏一齊攞SMA新人獎

貼過隔離啦

個腮紅同眼影靚到呢

有得上春晚 紅到咁

I.O.I

大隻妹做音中 MC

ong同mark

酒真係好細粒

Xiyeon講感想個陣

ryujin 有冇機會同 som 組隊
2大選秀王，係唔知夾唔夾

有冇人睇Roller Coaster live
好鍾意聽請夏最後果段果三句
“Roller Coaster bae~~Roller Coaster bae~~Baby I need your love"

imo 成數幾大 不過硬係覺得畫風唔夾

選秀節目《#偶像練習生#》捲入和《#Produce101#》形式相似的風波。

從製作階段起《偶像練習生》就因和《Produce101》相似而引起過話題，自19日首播後，相似的流程、佈景和佈局等都十分雷同，Mnet在國際官網頁面做出回應，表示對此現象深感遺憾。

仲以為買左版權

另一個先有版權

騰訊有錢過愛奇藝

get it beauty出中字

Chungha

60dB 吃播挑戰

瘋一點也可以 友情出演 - 攀岩

請夏cut (10mins)

請夏好多節目，下星期又有蒙歌

仲等緊free month中字

look

正呀
呢個站啲相好靚靚

好掛住你

仲有不朽的名曲
Free month等得太耐 睇左日文字幕先

free month連官方個英字都冇再做
31號都有節目 트래블메이트(travelmate)

free month個英字好似係某twitter fans整的字幕黎
請夏vlive英字都係佢整

請夏好得意

今日佢幾開心咁

經理人姐姐

雜技

係時候重溫一下

再嘈告返你轉頭

唔準辱華

咪又係強烈譴責
惡得出啲咩

強烈譴責都唔敢呀
深表遺憾咋

玩咁大
希望佢唔好咁搏

巴打們 追擊未

陣間去訓果陣比靜睇下先

Gugudan teaser冇得頂
希望今次上到位

我以為買咗版權就無事

Mina Teaser正到

I

大叔部iPad m

個ipad套好girly 好唔襯佢

連世正都話醜

得啖笑，連 rv bp 都話唔靚

仲諗住會有全盛時期既大隻妹

私怨post來架

點解個樣咁好笑

一年前的今日....

出現了

마지막까지 꽃길 걸었다

有冇花？

突然又已一年

啱啱睇完time slip

수고했어 잘했어

💔💔

wonderwall關站

開新PO未

你開

搞咩佛未行落黎就cut左 剪多30秒都唔肯

新POST